大時大節黎抑鬱症真係好難頂

唔想出聲唔想見人,咩都唔想做,落街見到一堆堆人會驚。
但又要扮無事咁見親戚朋友,所有能量死撐後個人耗盡咁,返到屋企仲辛苦。

完全明白，食多幾粒藥訓覺算

做下運動？

知唔知點解會益屈

邊種驚?
我係被害個種....個人會縮手縮腳